大家係大部分空餘時間會做咩？

睇戲 畫畫 發呆 咩都得
我就睇戲多
想知吓大家會點樣用自己時間

不停睇書睇小說

瞓覺

因為我幅「計」太垃圾

禁電話 上連登

打機，打J